林奠講經濟

罷買 罷買大型連所公司 外國公司

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台，經濟差

想知葉虎，同志們，過期彈呀

因為政府先係大台囉

[經濟戰] 中共林鄭最怕香港信貸評級下跌